:o)

輸

dalook........

想搵番+

自己整

google唔撚到 彈d花

開個ps加仲快啦頂你

我弱智一陣先

得大腸.....

..........

屌你老屎